次次睇呢段《無間道》都會搞到我好肚餓

D燒味好靚

240p

打和夾菜個手勢好正，搞到我都想食埋一份

見到個title
唔止即刻知道邊段
仲出哂成個畫面出黎

講野一舊舊

我睇到好想掃野落地

以為擺件二流攤喺度就可以趕絕我呀？

三千? 哈哈哈哈哈~ 三千四個呀? 你當我天哥第一日出黎行呀?

慢慢j

我都有睇過呢集

坦白講，咁多年嚟我都覺得曾寶儀好作撞

作狀

我唔好意思就真，累阿森哥你跌左幾千蚊

佢抺嘴果下好霸氣

仲有第2集圢邊爐

跌筷子呢下真係

我睇你幾時死

你見過人入殯儀館同條屍握手未呀？

你知我睇到你咩牌架

40:52

仲有第二集一開頭個幕曾志偉同黃秋生做對手戲都好正

應該係：以為擺件鹹蝦燦喺度就可以趕絕我呀？

啱啱諗起，ptu林雪打邊爐、神探劉青雲食魚翅撈飯，同埋2046梁朝偉食蛇羹臨尾刮煲底嗰幾下都係好正

我以為係第二集打邊爐嗰段

btw呢幕冇得同紅燒翅炸子雞比

第二集打邊爐都正，不過啲版權揸得好緊

霸氣盡失 即刻9晒

漏咗，仲有黑社會樂少兩仔爺食豬骨煲，個仔揭煲蓋嗰下

咸蝦燦呀

二流攤

美版有無呢幕?

影住打和食嘢真係會搞到人好想同埋佢一齊食

莊文強講過話呢幕係獎門人臨時加

唔係臨時加，而係莊文強寫咗4個版本，佢揀咗掃飯盒

你有見過人入殯儀館同條屍握手未呀...

甘地好慘

我老婆唔喺個棺材度，佢可唔可以安息？

紅燒翅，蒸條班，半隻炸子雞，跟碗白飯，唔該

呢幕我都先後開過兩次post講

舉杯個背景音樂好正

又俾兄弟笠帽又俾兄弟過一棟

死得最冇尊嚴

紅燒翅、蒸條斑、半隻炸子雞、跟碗白飯

曾志偉咁既身型樣貌都做得咁霸氣其實幾犀利

好撚好戲

點少得『紅燒翅、蒸條斑、半隻炸子雞、跟碗白飯添!!』

屌，成個post都好撚香氣撲鼻

邊到有得睇返全套戲

「你咪話我話吖 我寧願唔做呢個好人啦」

「shuu.....shu....我條命，坤叔比我既，我無理由幫你篤佢架，咁我仲係人黎既，你都睇我唔起啦」

記得細個TVB有次係一連三個星期六播哂三集 成家人一邊食飯一邊睇

呢part我覺得仲肚餓

我以為畀YouTube delete咗添

NETFLIX 有哂3集

仲有左眼見到鬼鄭秀文鬼上身狂食野

有冇人真係明哂第3集講咩

米奇好戲

仲有金玉滿堂乾炒牛河

殺人放火金腰帶, 修橋舖路無屍骸
個世界唔應該係咁, 做人唔應係係咁

我都好鍾意呢d港產片去食野既片段 好有feel

有段係旺角黑夜去茶記，方中信叫蛋牛麵，齋啡我都睇幾次

支那網 唔好介意
btw哥哥真係好靚仔

netflix有高清睇

趙生又嚟建設國家啊？

森

飯腳最岩搵呢d

呢段又係好撚正

係脆皮乾炒牛河

佢其他version又好似真係無食飯盒咁好

6槍你都冇打死條靚仔，你都算係好人

第二集韓琛黃sir唔少對手戲

呢段同神探果段，邊段餓啲

第二集個啲打邊爐仲撚正啦

做自己

你黎左尖沙咀幾耐呀

咁多年都聽唔到個幾隻字

PTU 林雪打邊爐個幕 都搞到好餓 睇完有衝動去打邊爐

我睇你幾時死啊

九龍城鴻福四季，香港都冇幾多間仲用炭爐，海鮮幾新鮮不過真係幾貴

本身都好戲啦，做霸氣又得，做草根又得

第二集
其實差館開飯係佢地傳統
韓琛仲要講句
邊個話黑社會唔可以同警察做朋友

本身對曾志偉無咩好感, 但無可否認佢既演技喺香港真係數一數二

唔計私德，佢演技係好嘅

啱啱先睇完一念無明，佢做得好神似

我一直都以為係講冚家鏟

我諗起有套戲係杜汶澤叫完雞去食根腩麵，但唔記得戲名

破事兒

有聲

Netflix

芥蘭清

依個訪問好似幾正

超級無敵估歌仔

仲有劉青雲食到嘔

睇字都飽到想嘔

成日都覺得
佢臨尾話唔同屍體握手個句係爆肚

但始終覺得
97之後
黃秋生咁既職位既警察比黑社會殺
真係無咩可能

我唔好意思就真，累呀森哥你今晚跌咗幾千蚊

最鍾意睇住佢夾餸吊下吊下咁樣

無間道2第一幕好似都係食飯

打和個角色名應該係韓琛，所以係琛哥唔係森哥

韓森係以前香港四大探長之一，真係有呢個人，麥莊唔會用呢個真名，只會影射

梗係冇，殺散仔都唔得掂啦何況殺警司

呢句好撚正

呢場，第二集一開頭，又係好撚正

個咕嚕肉都好正
睇到流晒口水

做番自己

第二集 米奇 秋生 叻君三個屈機到喊

哩句係咪即興唔知
但秋生死前叫陳永仁搭飛船走，偉仔走咗仲嗌返轉頭跟住又話冇嘢
聽講真係即興

汽車炸彈果度都好正！

其實有無人一開始/喺好早期就估到林家棟係卧底之一?

睇戲果陣完全察覺唔到

第二集烏鴉都估唔到

想知秋生想講咩
果幕堅緊張

我成日唔明另樣野
黃秋生有槍 點解要扮睇雜誌咁入𨋢

劉德華用程式sms左幾百人話有內鬼，終止交易
林家棟就坐隔黎

人地都有槍呀

我唔明既係點解班黑社會咁狼死會打差佬?

即係現實和X和班友同盧偉聰咁啱喺LIFT撞到會打死佢?